蘇斯克查：爭前四幾乎處於主導

曼聯周六在英超主場以2:1擊敗屈福特後豪言，關於爭取以前四名完成聯賽的目標，紅魔鬼目前「幾乎是處於主導位置」。

曼聯今仗憑拉舒福特和安東尼馬迪爾的入球全取三分，賽後以31戰得61分升上第四位，追至與第三位的熱刺同分，另外比第五位的阿仙奴多一分，惟紅魔鬼比兩隊都多賽一場。蘇斯克查賽後說：「首廿分鐘己隊開局很慢，踢來患得患失，我們有好些傷兵，加上國際賽檔期，令我們的球員未能練習。」

這位挪威籍主帥續道：「這是國際賽檔期後的首場賽事，你知道這可能是失分的機會。我們最終贏波，這是很好的，但我認為大家都知道我們可以踢得更好。總是只有三分，你不能取得更多。現時有四支很好的球隊在爭奪前四名餘下的兩個位置，曼聯幾乎是處於主導位置，我們令自己有相當好的機會。」

又主導權論

曼聯同車仔爭歐霸

So狗躝

屌你上場已經俾屈㩒住黎砌
仲夠膽話主導
今場咪現晒形

alex

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

即係唔想爭

唔明SOB 點解咁鍾意用連加特..
尋晚踢得咁差都唔換,反而換走卡古

蘇b啲魔性

王騎同事

我地獌連送完三分俾鏝都仲主導前四

呢個page 好on9
我係曼都覺得好柒

相信今年英超冠軍 前四既主導權
全部都係Sob身上

想問下蘇Sir呢家排第幾

主導權退出前四

主導權在普巴手上

爭六弟幾乎處於主導！

開始鳩up

獌狗全部都係柒架啦 咩叫你係獌都覺得好柒 你係咪弱智

繼奪冠主導權之後
前 4 都要有主導權

你唔係獌狗不過都係柒喎

On9=假獌
收到風獌狗已經不停開post洗底

水晶宮又有主導權

會唔會季尾炒蘇b

爭護級幾乎處於主導

So9爭四爭到咁點x得

歐霸前四處於主導